杜汶澤條女程美段$300同貧僧過夜，貧僧中出完佢再打撚到佢入深圳人民醫院

我估其實杜生睇到豪仔send俾佢張record係4，唔睇清楚直接屌鳩人地，之後發覺係自己眼殘柒咗，依家做縮頭烏龜

300港紙定人仔啊